示威者捱打原因係主流仲未有攻擊生物嘅勇氣

十隻狼對住一千隻羊唔洗戰術最差情況都係打過平手。因為班羊根本無攻擊狼嘅勇氣。警蛆岀到黎目標好明確，就係要打尻你拉到你折磨你。但示威者岀到黎只係一味破壞死物。長此落去警蛆一定佔上風。因為你嘅人越來越少，佢地就一個都無少過。

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

燒石屎地，燒舖，燒雜物，誤燒隊友，誤燒民居，但狗

埋到身先得㗎
都未推到埋去已經俾人射撚死